前線有哨兵 自己會做決定 大家咪再叫人走啦

道理大家都識 點解佢地唔撒？
因為佢地有要堅持嘅
係走自己會走 你地再叫佢都係唔走
尊重下前線啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

尊你老母....依家比人放大件事：事威者打鳩人

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

做野唔識分輕重，應該走就走啦...日日比人拉幾十個...你估你係陳健波呀....幾十個都係0.000幾%?

鬼到死

而家最重要係85罷工,唔好斷送咁既機會

跪求it狗幫手出live map

你信我，前線我都上過，而「前線」並唔係一個完整嘅集合體，好多時會有兩至三「死都唔撚肯走，仲話要走就自己走，唔準拉人走」
我會叫佢做情感綁架，一下子綁死哂所有嘅出路同可能性，因為冇人會真係做到拋低佢地唔理
但結果點？前線唔走，後面唔會肯走。但你要知道撤退唔係變魔法，可以一下變走哂啲人。但到連前線都唔跑唔得嘅時候，唔好意思，大塞車，大混亂，最後又俾人拉幾件

要走時應該走
一係就衝去打狗如果夠料
唔夠打就快閃
甘先係be water好唔好

明前線有佢地要堅持每一次都要比上一次升級
今次開始埋燒野
但係可唔可以唔好打陣地
班狗已經轉哂策略
射去催淚 就即刻衝埋拉
前線根本唔會有能力同狗打陣地
唔該前線可以做到見好即收
今日已經比上次進步
講真見到有前線比人拉真係好心痛
麻煩你地真係識要閃水
Be water
聽日後日都需要你地

你都痴線
旺角次次佔領都係achieve唔到任何野而有手足被捕
西環衰d講都叫攪到支共玻璃心

咁都唔走 你唔係鬼係咩野啊

你班人真係要學識溝通，太多前線唔睇連登、tg

建議前線設翻個傳令兵之類嘅角色，24小時mon住個tg、連登，再報告翻比前線聽

太緊要

不割蓆 不分化

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

認同
成班冷氣運師叫人走就認
真係軍師既就搵好逃走路線
比前線睇到
走唔走係前線決定啊
唔撚係你地啊

On撚9 留係到托咩 咩都做唔撚到 今日目標都已經完成啦on9

好呀 每次堅持完 拉幾十個手足 然後比人告暴動 10碌
尊重完既結果係比人拉 我寧願屌柒佢地 但不被捕呀
長期戰黎嫁 拉一個少一個呀
諗下自己點解要出黎啦 次次死守被捕 乜都贏唔到仲要輸埋果手10年青春呀

由2014年佔領區成日比人攪事開始
都知旺角徒具天險, 人又雜又易被圍
但又無任何象徵性既野可以宣示訴求
遊行就可以 但防守做咩啊

應該走就走 呢個係理所當然
問題係咩為之「應該」
每個人有自己價值觀
所以我主張前線自己決定
因為佢地追求緊自己嘅價值

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

當全香港啲黑警都入緊旺角，而仲選擇留係現場死守唔知for what嘅話...恕我唔可以尊重你，因為咁樣係戇鳩

屌你啦
尊重前線送頭呀
你講呢句好撚廉價 仆街

真係要大家諗下, 紅隧咁樣真係最好, 點解仲要送頭? 唔好再比感情綁架自己綁埋人地, 已經有過百人比人拉左, 一人坐10年成千年呀大佬, 我唔係鬼, 但而家好明顯唔夠打, 唔係唔出黎, 只係要係適合既時候散撚班9, 而且拉得多真係會令更多人唔敢走出黎。
唔好再話人分化, 大家冷靜D諗清楚。

你堅持俾人拉 跟手又要人救

旁觀者清 當局者迷
所以咪要聽下冷氣軍師講
唔係前線決定就一定正確
前線大撚曬咩

咪你d浪漫主義害死人囉。
講緊打長期戰，人多一個就多一個

係呀唔尊重呀!
走啦! 博拉咩

屌你老母
前線比人捉一個少一個啊
學紅隧表現咪好囉

你班哨兵盲架

哨你老母咩

廿米你都hold 唔撚到呀

比人拉就係價值??
日日出去搞完一輪收到風就可以徹退....點解要等D狗圍堵晒先黎走...走條撚呀??
大把人係連登比資訊，死唔撚信....前線就好撚巴閉??
知唔知戰國時期前線只係卒仔為開路...十萬當中只有幾百個生存

認同 你可以係前線叫佢走 可以幾個人夾佢走 冇問題
但係網上叫人走係冇人聽 冇意義

試下鋪陳敘述下你嘅觀點
唔好咁快盲目標籤

咁就死得。每次拉十個八個就快玩完。

成個運動其他人無份既?淨係得前線有話事權?

網上叫人走冇人聽冇意義....咁你以後出街唔撚好上連登啦....靠自己嘛

有 但自己嘅行動當然係自己話事

無錯。癱瘓政府先係上策。我地唔係分化，但見住前線被人拉但對件事無幫助，我地好無力

鬼？

守係為咩？一部分唔走令到更多既人死守。
一句尊重前線同一句佢要死就由得佢有咩分別？

請勿斷章取義及偷換概念
我要表達嘅冇變過
要走咪出去夾佢走 當面叫佢走
係更好嘅解決方法
網上叫其實佢睇到都唔會聽

留係度等人四面圍攻？

今日冇緊急事 冇議案

次次一定到12點尾班車 陣地戰

你地都估到你

直接以逸待勞 打最後3個鐘

派d人係咁叫要守要守 帶人去旺⻆十字路口起陣 跟著又送入法庭

的確
所以我地應該當面同佢講 咁先可以溝通
網上呼籲過於單向 佢唔會有機會同時間同你傾
必要時夾走佢

走啦 死守做乜

同埋唔係叫大家唔出嘛, 只係要諗下幾時走, 而唔係幾時比班9拉而走。次次講左入夜一定開波, 叫大家散水保命又話人係鬼, D 狗就大把時間慢慢吹雞等你地留係到就拉人。

比個理由我點解會折返去旺角俾人圍，周鳩圍都係警處

所以咪話有鬼lor
你地走哂真係得返佢地兩三個會仲敢留?

仲要坐十年 留吾係辦法 轉變通了